= Caracteristica: ChallengeLand Real 1

[.step-list]
* Yo como usuario registrado en http://challengeland.co/[Challengeland]
* Quiero resolver el reto http://challengeland.co/Challenges/Realistic/e4633b53f9[Realistic 1]

== Requisitos

[.step-list]
* *Dado* HTML
* *Y* Listado de directorios
* *Y* Composición de una URL
* *Y* JavaScript

=== Scenario: Encontrar vulnerabilidad

[.step-list]
* *Dado* Una pagina con diversos elementos HTML
* *Cuando* Miro el codigo fuente
* *Y* Observo una imagen
* *Y* Accedo a su ruta
* *Entonces* Puedo acceder a su directorio
* *Y* Ver que otros archivos están ahí

=== Scenario: Explotar los archivos

[.step-list]
* *Dado* Un directorio con 2 archivos
* *Cuando* Accedo al sospechoso
* *Y* Genera un error
* *Entonces* Puedo complementar los argumentos
* *Y* Encontrar unas credenciales

=== Scenario: Logear con credenciales

[.step-list]
* *Dado* Unas credenciales
* *Y* Una pagina cargada
* *Cuando* Cambio el argumento de la pagina a otro
* *Y* Carga la que necesito 
* *Y* Me redirige automaticamente
* *Y* Deshabilito el javascript del navegador
* *Entonces* Puedo llegar a la página sin redirección automática
* *Y* Logear Satisfactoriamente
* *Y* Obtener la respuesta al reto
